---
title: ¡Tal como lo oyen, han comenzado las traiciones!
date: "2019-11-21T09:19:03.284Z"
---

![Homer comunista](./homer_comunista.jpg)

Un submarino nuclear ha sido secuestrado por nuestro paisano Homer Simpson. ¿Puede Homer Simpson ser comunista? Su padre ha salido en su defensa.

[![Abe Simpson declarando](http://img.youtube.com/vi/htkZVWCy9DI/0.jpg)](http://www.youtube.com/watch?v=htkZVWCy9DI)

